[音忍村直播台] 我在麻理體內

我在麻理體內

真播台:

新手開台 唔係好識 請大家多多指教

推

前身池田エライザ

做咩改名嘅
唔通你已經

無變呀 老實講 之前個account係買番黎..比管理員停左戶口
宜家屋企有多一個isp email可以用..想改但改唔番個名... 我好想改番個名
唔見你係日影果個帖留言既？

咁...就咁叫池田依來沙呢 係咪有人用咗?

日影...其實我暫時淨係睇有佢份嘅戲 所以好少討論

我岩岩聖誕節去左尖咀睇億男呀
0850 早到喊..果朝又凍

諗諗先 因為覺得日文字名靚過全中文字名

係咪真係冇trailer咁好睇
不過池田香頭果幕個look...好正

都係嘅...或者全英文?
再唔係去站務台問下...

咩香頭look 邊幕
我覺得ok la..唔太差...今年係戲院睇左佢3套日影..鄰坐的怪同學..SUNNY(睇左兩次)(大螢幕睇超靚 )..同埋億男
我都未試過一年內入戲院睇咁多戲
好想睇多次但無中字..生肉又未有得睇...
洗屋電影又未有中字...好多好多戲 劇都想睇

打錯 開頭喺PARTY果幕
SUNNY真係無得頂 不過鄰坐的怪同學未睇
我都仲未搵到洗屋電影 想睇

佢今年2019好似產量無咁多
暫時知狂賭之淵電影版會有佢 電視版第2季都有好似？
佢如果多d戲 劇做主角就好..唉 好幾套都係配角..真係好似睇極都唔夠喉

TV版好似都有啊
BTW 有冇講過犬之島套戲池田都有份配音
我都想睇佢做多啲戲 不過呢排好似話人氣又高咗 好似係

得配音都睇？ 無樣睇
人氣又高左？ 係咩？ 點解咁講？
我係覺得連登好似無咩人開post討論佢咁

無意中睇到套戲 聽落把聲好熟!!! 原來係佢
之前睇youtube啲片話 可能我睇錯啦 唔識日文

仲有想講希望池田留番長頭髮

感謝吃甜字幕組

Gif我cap架

OMG 好似點cap都好靚咁

我都想...宜家唔係唔好睇嘅 不過長頭髮真係好睇好多

btw 有冇諗過開個池田集中討論po

驚無咩人留言 想就梗係想
鄰坐的怪同學有得睇嚕 微博有

開啦開啦~實有人留言嘅

之前搭飛機有睇 但係睇咗少少就要落機

如果開就今晚先搞 睇下你開定我開
我想cap曬鄰坐的怪同學有佢果啲戲份
未cap曬